出面4,5千 租唔租到個有廁所既套房

工廈之類
租一年玩下都好 計番先5,6皮
有冇咩注意 煮飯 洗衫 都唔係自己做開

直接去公廁住

哂氣

On9
住公屋唔好

搵個人同你夾，好似外國住share house gum! 好過住劏房，住公厦。唔明點解香港興唔起。大家夾果個約法三章得唔得？

on9, 公屋話住就住?

出去住得就想要私人空間

你接唔接受到先
有機會個個星期六 日 隔離夾band

宜家呢幾個月住酒店啦咁平

佢好似之前有曬過命
呢啲人冇可能住緊公屋

工廈一定得

出面大把支那人劣根性,對家走佬點算?
就算唔走佬,情侶共住都會嘈交,更何況兩個陌生人
咪諗得咁理想

觀塘4500蚊220呎
狗沖

你呢個筆直大把選擇
問題係有無收入證明姐，無收入證明窄d

無抽氣扇一煮野就成屋都係味，又成日聽到隔離啲聲

五千租到套房啦